罪大惡極的Animal Eye AF測試

尋日一出左我已經等唔切飛車去左動物園測試
用過之後真係覺得罪大惡極
頂你可以用1.4光圈將動物當人像影
而且好多動物都可以。尋日試左由豹到袋鼠樹熊，紅熊貓，甚至四腳爬爬的都無問題 (不過下方扑野中的烏龜係唔得的)

不過有幾個地方用的時候要注意:
1. 被影的眼唔可以太細.....當然你close up埋去無問題。但當影全身時，影Koala有時搵唔到眼；影Emu同箭豬唔得，仲有扑野中的水箭龜都搵唔到眼。

2. 最好有七三面入鏡。半邊面唔係時時搵到眼

3. 小心一啲形狀似眼的暗位會被認左做眼。尋日試過影山羊，佢認左隻耳係眼

巴打用咩鏡

Sigma 105 巨神兵

E mount? 好有興趣呢支

而家邊部有？
a9 a6400 a7r3 a73?

A9下次先有

E mount

你唔識用無能用就咪話人唔實用

呢樣功能對Wildlife photographer係好實用。而且下次會入埋A9實時追焦

On99 sony 個對焦咁撚勁都有人吠，唔通好似 n 同c 咁十年如一日咩

張樹熊好正

咁先講會有既A6400呢？
無貓貓狗狗試唔到

岩岩試咗真係好撚正
sony係攝影科技道路上真係幾創新

戅鳩佬反唔到就深潛啦
酸撚到你

a6500幾時有

a6500會有的話我即買
而家就係因為a6400 a6500兩部都各自差d野, 搞到有d猶豫唔想買住

你唔係未永久封鎖咖喱呀話

6400唔係話有咩？

6400有animal eye af, 冇五軸防震

a6500有埋eye af
部a6400真係聽收皮

所以都係等下一部啦